［突發］浸大真係出左解放軍

真係出左老解 不過係出黎執垃圾
老解可以隨便出黎架咩屌你老母

痴撚線

Video?

出咗好耐 有咩咁驚奇

Cable live

可以話出就出架? 真心想問下

live

蘋果直播

今次應該唔會中暑啦?

玩撚完 今日執磚 聽日執屍 要正視呢單野

消防掃埋一份 咩玩法？？

和理非新職業 - 執屋師

越黎越多熱心垃圾佬幫手清垃圾
大家快做執屋師

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

黃頭盔藍色衫個堆?民安隊黎

dnlm摺被就叻

陶傑又中